有冇人大學嗰科讀讀下發現中伏/唔岩

有冇人大學嗰科讀讀下發現中伏/唔岩自己/後悔?同埋有咩打算或點補鍋?

最好情況嘅，year1知唔啱/符合要求，就梗係轉科
最差情況嘅，死都要讀啦，冇得回收

Ust engine 伏中之伏

科科engine都伏
係難到仆街既伏

Archi

Soc sci
讀埋晒啲濕9 readings
讀啲嘢又多又散
sem 1三個soc sci courses啲功課同coursework全部爛grade
諗緊轉社工
希望唔好GPA佔比例咁重
soc sci俾狗讀
乞食垃圾科

明知大伏都走去讀算唔算中伏

咁engine起碼唔使乞食 點都好過哂銀時

Ching讀咩科大伏

有時都唔知教書嗰個係點樣學